聽日開始 日日都是全民口罩日

唔想死

今日已經開始

好撚驚呀 屌你老味
聽講中咗唔會死 但會陽萎

好撚驚呀 dnlm